想問下邊度有好食既日式滑蛋雞扒飯食？

最好九龍香港島
好鬼想食

日本有

吉豚屋